想問有關 cm 耳機.......10000蚊樓下

用緊fxa9
最近放左
因為戴得唔好
想換cm耳機
有無師兄師姐推介下🙏🏻🙏🏻🙏🏻
10000蚊樓下